
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: La population de la région vient à Paris , et dans quelques centres attractifs qui émergent en banlieue , pour y faire ses achats , à l ' exception des plus quotidiens , ou pour y régler quelque affaire personnelle .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: La population de la région vient à Paris , et dans quelques centres attractifs qui émergent en banlieue , pour y faire ses achats , à l ' exception des plus quotidiens , ou pour y régler quelque affaire personnelle .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: La population de la région vient à Paris , et dans quelques centres attractifs qui émergent en banlieue , pour y faire ses achats , à l ' exception des plus quotidiens , ou pour y régler quelque affaire personnelle .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ venir ]
alethique :: 1 :: [ venir ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ venir ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: La population de la région vient à Paris , et dans quelques centres attractifs qui émergent en banlieue , pour y faire ses achats , à l ' exception des plus quotidiens , ou pour y régler quelque affaire personnelle .
No features found.

